日航cut北京、上海、廣州、大連班次

香港航線暫時未受影響

唔停香港咪一樣奶

即係D大陸人去日本又要黎香港再飛去!!

一定要cut 香港

快Cut香港

少好多了，支那人visa要日本批visa

+1

其實你哋又要香港中國一邊一國
但係又要香港被當其他中國城市看待

JAL 日本飛香港好似得成田兩班機咁大把
其他都係同因航營運嘅code share航班

而家嚟講
JAL好似得返成田來回 JL735/736
羽田來回 JL26/29
其餘都係篤航

ANA就一班成田來回 NH811/812
兩班羽田來回 NH859/860 NH821/822（凌晨機）
一班名古屋 NH875/876
一班關西 NH873/874
但過咗3月羽田cut凌晨機，名古屋cut晒

我三月有班JAL